有朋友發緊夢既話 記住quote重點比佢

發緊夢既人唔未必有時間睇啲資訊
如果你知道自己有朋友發緊夢
記住Quote重點俾佢
等佢地可以有方向 可以快啲醒